\beginsong{Vittima dei sogni}[by={G. Carletti -- C. Contini}]

\beginverse
\[B-]Sai
che strana originale \[E]sei
\[A] questa mattina che fol\[F#-]lia
ti sei svegliata proprio \[D]male.
\[E] Ma che co\[A]s'hai.
\endverse

\beginverse*\chordsoff
\[B-]Hai
fatto forse un brutto \[E]sogno
\[A] fantasmi bianchi sul cu\[F#-]scino
un leone nel giar\[D]dino.
\[E] Ma che co\[A]s'hai.
\endverse

\beginverse*
\[A]Sono da te
cortese, pieno d'a\[D]more
e ti acca\[E]rezzo
ma guarda un \[A]pò
mi \[A]trovo qua
seduto e poi sor\[D]preso
e mi acca\[E]rezzi,
ma guarda un \[A]pò.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Sai
che strana originale sei
ma ancor più buffo sono io
che sopporto ancora le tue manie.
Ma che cos'hai.
\endverse

\beginverse*
Io
un giorno o l'altro mi stancherò
il tuo bersaglio non sarò
la vittima dei sogni tuoi
se ne andrà vedrai.
\chordson
se ne andrà ve\[B-]drai.
\endverse

\endsong
